【和理非】如果「拍卡再跳」都未做到，可以試下「拍卡前原地跳」

兄弟爬山，各自努力

「拍卡前原地跳」

「拍卡再跳」

「扮拍再跳」

「直接跳」

試幻想你係藍屍，守住個閘口，見到個個出閘前都「跳」一下，你點知佢係有無拍卡？
等佢捉錯人又好；分散注意力掩護手足又好，係時候原地跳下，練下彈跳力。

另外，強烈建議盡可能請罷搭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

跳

用長者卡啦

玩到禁制令咁撚串，我今日開始用長者八達通出入閘

On99

心理關口